香港内地生紧急撤离香港：一旦说普通话就可能被攻击，多所高校停课

見大陸有d咁既新聞～
下年nds 會跌7成、正啊

香港太危险了
我国人材别再去吧！

會唔會係今晚想屠城